第一次係between disconnect

年頭比希望話事業乜乜乜 等到大家準備好先
年中就狠心話攰話唔鐘意 過左去唔返轉頭
話唔會放低係佢 話要放低又係佢
呢半年日日好似精神分裂咁 但都慢慢習慣想自己變得好d情緒平復d
慢慢比大家準備幾年 順其自然都不是問題
原來全部都係鳩嗡當秘笈？淨係得我自己認真

半年咁快可以話唔愛就唔愛...
原來突然間話過去就可以過左去
所有野都唔捨得del 合照wallpaper都唔捨得換走嘅時候
人地一早玩厭左有新生活已經唔care你每日做乜柒唔好話關心你
攞正牌單身同邊個玩曖昧 玩屎眼都唔關你事
係佢嘅世界你根本就係"過去"
所以唔差在插多幾刀都who fucking cares
唔愛你嘅人 就算寫遺書比佢都不為所動

我知你只係想我走 我都知自己係個負擔
今日踏出第一步 兄弟爬山 一齊加油
你做你想做嘅事 我都會
包括慢慢放低 包括掛住你 包括斬鳩曬你d爛桃花等你可以專心工作孤獨終老

最憎人講大話 講左咁撚多野做唔到又反口覆舌 未死心我自己都吹自己唔脹
如果你可以鳩嗡 咁你可以都當我一直都鳩嗡緊
廢話唔多講 time proves

好地地用乜between
用完必分